強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（11）

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》
[url]
[/url]

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

lm

早唞啦強哥

早抖啦你兩個都都抖下啦

得啦 聽日再傾

我都攰陣先

瞓前推一推

818民陣「止黑暴、制警亂」集會
14：00維園

早晨

起身又新po

又新

琴晚3條友（包括我）推爆咗

咁早

一貫速度

史巴

今朝出營

冇得再食c9

Lm

慘

琴晚又話早啲瞓

早晨呀巴打們

斬手指未

早

冇左幾多隻

尋晚12點瞓咗

10隻健在

明明1點仲上水

有人冒認我

扮曬蟹

@與你聽風聲 係咪你個仆街扮11sir

搞到好似個@真係tag到人咁

同拋西瓜一樣

今日出維園

good morning

大家都好早

係咁嫁啦

係維園大叫老強巴相認

今日陽光普照

一定冇人理你

好q大風

風起了

又同我講一樣嘅野gaylo

一齊跳十字步

都好過冇風

baby shark duludododo

mummy shark duludododo

daddy shark duludododo叫埋狗狗一齊跳

鬼叫我地心有靈犀

全場一齊跳

大風到我醒左

仆街突然落狗屎

好快落完姐

落雨落到pk

我驚佢地仆親

我個邊冇

我呢邊橫風橫雨

我個邊都好光猛

通常撐狗先會落雨

豬仔住港島？

你叫豬仔同11sir點好

唔係，住蝗區

屌睇錯

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

過雲雨

又俾人攻擊

渣ga

我喺粉嶺， 暫時未落雨大個天好黑

團～結一心有新轉基

希望今日唔會熱到暈

雲都冇舊

但係個天好黑

梳囉

係咪青豆媽媽

哪怕是萬尺風浪
都可挽手沖天飛

我個邊舊烏雲走咗

我嗰邊夠運仲喺度超大嚿

你可以搵大仆街hehe住出黎

走咗嚟我嗰邊

應該唔會既，怕雨多

瀟灑姐同老母去？

落雨都幾好 起碼涼啲

9成係
btw好耐冇見

走咗去你度

唔通就嚟北區淋雨咩

綠茶舊雲好快就走

微微雨都可以

同fd

停呀停呀轉歌

唔太大就係，大雨遊行好kick

搵食艱難呀巴打

舊雲行咗去粉嶺

諗住去m記食番個版雞扒都唔得lu

咁重可以接受

成班女小心d啦

老強巴join啦

家燕媽媽～～家燕媽媽～～家燕媽媽～～我的可愛媽媽哦

就黎屎都冇得食啦

唔好咁重口味啦巴打

叫外賣

就嚟要食西北風呀

好窮呀， 那有錢你老母

我固定班底

好 有咩事我都會搵大佬求救

琴日先跳完

老強巴單拖去?

贏左有碗仔翅食

加少少姐

好似有1，2滴雨

你大佬係邊個

有得食就得啦

固定班底呀

冇人識

樓豬又係自己去

今日又要搵男同學遮

板G

一陣食個曉兒餐就出發

早知轉塞米杯 食唔哂

好多熱褲妹妹

好好天

對食有種執著

咁點幫救你

今日一定會好天嘅

心有靈犀

大叫老強巴就有人救

唔係執著只不過係窮

大仆街 老強巴 救我呀

嚇撚死我啲fd

叫完一大班人出晒嚟

麻包袋ready

我怕佢地以為唔知邊個巴咋 老牛聲

白頭佬佢地呢，之前次次都話同你出

圖呢

我個邊都開始落雨

學埋我同有心巴d野

食住屋企人先囉

叫佢地一齊嗌

點解呀

啱啱先食完

你兩個都早

叫朋友叫

咁咪得頂住先啦

係咁叫大仆街 大仆街

陳庭佳佳

搵個把聲好聽d既，我會即刻過黎

我哋認身高

唱埋出黎，連登有個大仆街～大仆街～大仆街～佢個名叫粵語殘p

姑娘定社工

殘p

零零舍舍高多黎個個頭應該就係瀟灑姐

粵語殘p

勿相認

大家一齊唱

要全香港都識佢

過黎抄係牌，等你可以係d fd面前威下

連登有個大仆街

預防性騷擾溫馨小提示！請分享比身邊搵一個女性朋友同埋你所身處嘅群組

冷靜啲

好冷靜 麻包袋

大仆街～大仆街～

如果有人騷擾你，我會幫你打

佢個名叫做粵語殘P
喂唔啱音喎

我自己識打thx

邊間教會？

到咗大學站好大雨雨

怕你唔得閒打

我好得閒

唔緊要啦

到左維園冇雨咪得

咁我過黎抄下牌啦

你啱

12點去灣仔有人斬人，出去既小心d

睇live冇雨

一嚟就「賞面食個板G嗎」

唔敢搞故台白卡人士

好撚恐怖

啱啱食咗啦

重可以加大同加杯朱古力新地

你地幾個唔好行咁邊，係人群入面好d

再食

盡量啦

一咁答就知係瀟灑姐

你比有需要人士啦

冇野既，唔洗驚，大人會保護你地

比哂之後再返轉頭問你

幾咁瀟

唔洗問啦

要學識果斷

有咩就大嗌啦

咁算啦

食唔食kfc？

好 好彩識尖叫

邊夠你黎

老牛聲尖叫？

今日廿蚊四件葡摓

我飽啦

有啲難想像

係網上唔想思考咁多

好似冇食過

口唔口渴

我都係

唔比？

都岩既，唔係依到點會咁多白卡人士聚集

買咗水水

點會唔比我地想像力唔夠姐

洗唔洗買多支比你

買咗1L

要唔要朱奶 定係要麥精

轉頭飲哂啦

利申想聽

你依d唔解渴既

金鐘好多人

朱奶今朝起身飲咗

等車車 仲喺九龍

岩岩飲左杯奶茶

地鐵好q多人我應該叮叮去近d再行

金鐘行過去算

睇下叮到幾遠得幾遠

奶茶少奶

未到嘅可以download 定Bridgefy
廢事收唔到上網斷晒資訊

叮都冇得叮，行過去算

宜家先出係咪太遲

有心唔怕遲

係咪維園方向就算
見到話已經迫爆咗

好快姐你行到邊

好爆呀，慢慢行

行到過去了

我岩岩到灣仔，好多人

入緊維園

大叫老強巴就有人黎

唔搵青頭佬佢地?

有心巴今日有冇出嚟

大叫有心巴 會有4個full gear不明物體衝過黎

圖定老母

咪係 我地基開先得架

好柒大雨

有心巴

落到黃雨咁

大家要加油同小心啊

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

好多妹妹出去香港未來有救

濕哂哂

加油

大家一齊救

屌把遮穿咗

好慘 宜家橋底

一落雨好辛苦

唉屌濕撚晒 唔撚驚

好焗 難呼吸

我岩岩先經過黎，入左時代

人工呼吸要唔要

好多妹妹對腳濕哂即刻落雨不怕落雪也不怕

不了

喺維園出唔到去

咁算

等緊入去

心靈上支持
今日黎唔到

今日出左去嘅大家加油
行埋我個份

濕哂

大家加油呀

係sogo門口

今日好勁呀你哋

係cinema city附近

全身濕哂

入咗7仔小休

喺維園塞咗成粒鐘 啱啱先出到去

對鞋濕曬

反方向入緊維園

有無人遮你

咁多人逼埋一齊 有遮都濕

錫返

辛苦喇

從來沒有

柑

係pp休息緊 有無人係度

我企左咁耐先入到皇室堡，維園已經冇人，但條街重係勁多人，我濕到pk，勁撚凍，有冇人比d溫暖我

慘豬豬

依加維園仲幾多人下

返咗去

你遮我得唔得

辛苦曬

黎唔到

多呀，冇逼到咁走就閃左

係cwb食野，一陣行返中環
重係好撚凍

返咗屋企企

其實差唔多散水 今日集完氣就返歸

又學梅絲

自動彈架

有冇種三文魚嘅感覺

有冇帶埋我

喺英國比啲溫暖你

冇得返嚟

老強完聽講會好暖 好似係

金鐘有人佔緊路，有心巴你去望望？

做乜又佔 唔係想割但係今日真係和理非主場

邊個位

英國先凍

一陣試下先

唔知，又有人話去中聯辦，應該鬼黎

老地方

頭先呢度都落大兩 而家好猛太陽

執埋野去睇下

冇野既話都叫下d人返歸，唔好去上環

用英國既太陽溫暖我

好攰
食個飯先

有

你在我心裡

係咪暫都要留喺度

話香港好亂 驚返唔到 唔會批

轉頭過比你

食嘢先啦唔醫肚點繼續

我愛樓豬

唯有睇live

啱啱食完飯好飽

成日覺得自己似花生友

好亂㗎成幾萬個港安

今日有乜食

新加坡有冇集會自由

做下文宣 share多啲消息

我要廿仔你個樣係太陽入面

得一個地方（公園嚟）可以舉行集會
不過任何外國人參加都要向警察申請
你話呢啲課題舉辦人點確保冇外國人參與
集會自由形同虛設

ig story 每日都有

可惜我哋睇唔到

唔需要

毒撚樣不了

去利個ig follower搵下

果然係冇自由嘅地方

大家咁話

慢慢搵

點睇我車守和利

盃已捧 理得你

飛機杯

俾你捧你咪一樣會捧

目標係英超

人唔笑

不過今年曼聯有機

次撚次發夢都呼吸得唔順 係咪要練下

認真？
俾人456就話人有機

點睇今日打李城勝算

真飛機杯你哋都未打過呀

唔好笑大人個口

佢哋進攻冇咗件lukaku爽好多

起碼3-0

四弟

等binc

起碼唔洗踩波車

留名跟進

圖已cap

賽後放喺波台恥笑

李城=魚腩

樓豬波台小毒毒 冇人識

得閒嚟參加下酋長盃啦

睇見佢跑就覺得佢辛苦

你哋唔邀請我

初初去曼嗰陣都幾fit

lukaku插花.gif

好過有啲白衫隊英超都未攞過

今年縮皮淨係請一隊里昂

愈踢愈肥都唔知咩事

落街場搵個都好過佢

唔知邊隊呢

人多空氣唔流通啫

係囉唔知呢

出聲大把人幫你人工呼吸

笑咗出嚟

希望係咁 次次都怕真係呼吸困難

仲學人起球場

唔掂就唔好硬頂喇

屌

佢真係好笨拙

又未咁嚴重嘅 後尾補充咗啲糖份好好多

住烏好過佢多多聲

想睇

邊個係住鳥

giroud

我 豬腦又係另外一個花名

好唔慣

藍斯

屌其實鍾意藍斯

黎啦，怕咩羞

睇慣咗藍斯著紅色

J到出血

豬sir無名英雄嚟

錫非聯啲波幾好睇

播緊？

係呀

我都係
同埋好respect佢斷完腳仲可以一步一步咁進步

睇下先

毒撚係怕羞仔

已經29歲冇咩青春

快d啦，忍唔住啦

無論喺阿定車都係咁

等我又開嚟睇下先

至少夠膽攻

真係睇住佢大 斷腳都係睇住live

又唔獨食 又靚仔

會唔會好似上季富咸咁

去左打邊爐

吊打緊水晶宮

咁happy

果陣佢走奧巴嚟我勁唔開心

奧巴得個跑字

差啲入

去左食茶記扒餐

個中場幾勁

咁佢又真係入到波嘅
雖然射失一樣咁多

對於錫菲聯 我仲停留喺好耐之前踢英超果個肥仔龍門

夠唔夠飽

giroud>auba>laca

積基卡回歸咗都冇正選

我鐘意laca多過auba

老喇

仲未開始睇

原來唐辛仲踢緊水晶宮

以前幾鐘意佢 又一個睇住大嘅球員

麻麻，的行多兩行已經消化哂

睇返wiki先知已經係0607 成十幾年前

去食多個糖水

auba原來都3張嘢

馬田基利仲喺水晶宮嘅

再去食板g

係呀老嘢嚟 我都覺佢變速慢咗

準備公布人數 好緊張

搵到相

呢個就真係睇住佢大喇

170萬

【痴撚線香港人】示威者又進化 前線真係勁到癲

佢29歲啫 29歲喇

廠迷表示對giroud又愛又恨

啲組織唔錯

痴線 個入波組織果幾球快到

最衰我買咗和波

賭徒

不了，返緊屋企，個人濕哂又乾返，對腳又up住，好想沖涼加上有d肚痛

小賭怡情

又要認老

唔止

咁樣對腳會好辛苦

大賭變李嘉誠

會食到肥過曉G

官方數字嘛

11sir又上水

潛水打下文先

勁唔舒服對腳

今晚12點潛

沖返個凍水涼真係好正

佢自己都話有好多係數唔到

馬會會走數先

聽住先

熱水先正

夜啲再吹

咁我去打下曲先

有落大雨踢過波嘅我十分同情

做咩日日都咁早

姑且用住170萬先

贏錢先算啦

要每日逐啲早返少少

唔想第一日返學就死狗咁

IT嘅辛酸

老子睇馬好準

2個都正

隻腳好撚臭

打曲都可以開心嘅

你咁樣唔係逐啲逐啲喎

死老餅

要加六

尋晚都係3點先瞓

仲有兩隻眼

咁就上水到3點啦

好耐冇講master chef 有啲唔慣

要做下嘢

我重要綿襪加vans鞋底重要穿左，勁撚濕

綿襪

冰火重正

唔敢想像

成對pure boost 浸咗
啲遮又倒水落嚟

唔知幾時買返黎，就手就拎左依對

咁玩法好易病

一定焗到仆街

追故先

我濕到個頭係咁流返d水落黎，全身濕哂，咩住個袋仔入面個銀包都濕埋

波台白卡佬 故台大仆街

病左又用返熱水沖涼

已經係

我無咁慘
不過終於有機會洗下對鞋

望到啲字都覺得臭

等緊11sir 今晚嗰篇

沖完咬條雪條，正

屌諗住企係到個陣拎遮好阻人，企近d人地遮底算，仆街四圍都係遮，但我個個位係真空狀態

船襪甩踭今日成程踩住隻濕襪

對腳板依家巢到好似猩猩腳板咁

咩雪條

11點準時

好過焗住一日啦

紅豆

拿拿聲沖涼先

我係拎拎下遮 心諗屌拎唔拎都濕 唔拎算
跟手好瀟灑咁閂遮

雀巢？唔好食既？

好

係 ok la

我都食緊紅豆

屌 一開fb有人些牙臭腳圖

個故幾正喎樓豬

啲人做咩仲唔走

我都算差唔多情況，唔知係咪太瀟，d人突登唔遮我

明治好食d

我都無人遮

窮

我飲緊北海道3.6奶

你d好朋友

唔知

我著雨褸

嚇死

好想食

雀巢其實好好食 食嘅係回憶

我嚟遮你啦蟹柳絲

等你

所以我返香港點都會一有日去買個嚟食

好似譚仔咁 唔算好食但又間唔中會食

但你係咪好似我咁先真空狀態

如果有限期 可否拖得到我會飛

我屋企都有雀巢紅豆,食左一啖比左第二個同以前比差好遠

用左雨褸係得隻手好濕

雀巢芋頭好好食

差唔多啦

一定㗎，都係想涼爽啲姐

容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲

冇呀,唉濕撚哂

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

都係香港人回憶

我即場日本城買 19蚊件

係

何需怕距離 千里都可以吻你

有冇想奶既衝動

買囉廿仔

原來係咁

學埋樓豬啲衰嘢

英國冇

琴日先食完

想嘔

不是這樣的

故台大偽毒

我得VANS鞋,VANS FANS

一講樓豬 樓豬就到

食脆皮樂重好啦

啱啱出完文 過嚟睇睇

故台都係白卡佬

則邊D人係到望住我,同毒撚圖一樣

唔著衫咪得

一對都無

原來今日仲有文 即刻睇睇先

如果我係仔我實會

依張圖到底仲要出現幾多次

經典圖

呢個Po個個毒撚好難會唔出現

開波 睇車先

係喎 唔記得咗

1-0

廢事買

Mount

靚仔+好波

mason mount

助攻